食朱古力蛋糕應該配咩野飲好?

屎水

香檳

鮮奶

玄米茶

冰水 真心
清走多餘嘅甜味之外 令到朱古力嘅香留起口入面 仲保持口入面嘅溫度

橙汁
橙汁嘅酸加上朱古力嘅甜個人覺得幾夾
前提要你個朱古力蛋糕係好食

奶 或者茶

朱古力奶

芝芝芒芒

涼茶

咁耐都未有喱個答案
精for

冰酒, 或 noble rot

熱朱古力

朱古力加cream

白酒

可樂 百搭

凍牛奶

同感

津路

手沖咖啡